呢隻係咩撚野蟲？

斑點蟲？

幾大隻

獨角仙

天牛

天牛 食得架
仲要咁大隻咁肥美
熟左好似蝦咁 入面d蝦子勁香

兩隻角，點獨角

手掌咁大隻

姐係咪牛肉？

步行蟲

甲蟲王者？

我岩岩騎過

型wo個名